救命呀，唔記得走熊

仆街

Bye

聽日起身就會俾人斬左

點解會睇升 聽日重要四巫日

唔關事
純粹唔想過夜

唔怕啦 聽日星期五

聽日起個dou啦

鳩蛇我係你fans黎
今次你竟然驚過夜真係令我好失望

通常斬完再跌

贏到開巷